Mr. Bennet gemist zijn tweede dochter buitengewoon; zijn genegenheid voor haar doucet oftener vanuit huis dan iets anders kon doen.
Hij opgetogen naar Pemberley, vooral als hij het minst wordt verwacht.
Mr. Bingley en Jane bleef Netherfield slechts hierbij bestaat.
Zo dichtbij een omgeving aan haar moeder en Meryton betrekkingen niet wenselijk was zelfs _zijn_ easy temper of _haar_ aanhankelijk hart.
De lieveling van zijn zussen werd vervolgens dankbaar; hij kocht hij een landgoed in een aangrenzende provincie aan Derbyshire en Jane en Elizabeth, naast elke andere bron van geluk, waren binnen 30 mijl van elkaar.
